唱yen定美金好

走資

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

美金啦中共最大敵人

美金
—————
［行動討論］星期五係香港重光日

[quote]

yan 日本是我家

Yan跟美金同時唱

why not both